有冇巴打都係因為港父而加入連登

本來做開cd-rom，都忍唔住註冊

父哥真係好型，禾依家日日唯一樂趣就係睇佢出po

如果父哥大大可以喺度留個名比小妹就好了

Who

rip

張圖有咩意思

傻閪

我都係，想練到父蛇咁大隻